ht-z9f+sa-z9r 5.1升級7.1問題

求教
ht-z9f+sa-z9r可唔可以再加多set sa-z9r升做7.1

唔得

有冇咩原因所以唔得

買完呢隻amp之後要點做？

本身只係support 1對
無design 再駁多隻

再買7隻喇叭，同一隻subwoofer
結論:破產

冇錢
咁如果淨係用ht-z9f+sa-z9r既話 請問買邊隻AMP好？ 得5.1好似又用唔著denon 2500

呢 SET 野俾你 11.2 都冇用
人地俾你入門架咋

咁呢set用咩amp好

咪用佢3.1 個 amp, 有聲出下就 ok
有要求就成 set 換走啦

呢set駁唔到
你要upgrade 玩amp要成set 換